長文慎入，仔細分析拜登會輸嘅原因

TLDR:廢囉，屌你老母

面對現實啦屌

too long!

奶共

根本冇得贏

廢
咁答會唔會太長

我登SURE WIN

留名binc

冇可以啦屌

成班放負迷信撚
我就信侵贏硬

所謂"小惠未遍，民弗從也"
自己有得玩幻幻, 其他人唔畀玩, 邊個投?

次次呢啲長文分析都係得一兩隻字

多圖咪又係得一張圖

講得好